咁樣算唔算便秘

由於本人實在接受唔到喺屋企以外嘅地方去大，除非真係忍唔到，一般都會忍到返屋企先去，但係通常返到屋企就唔急，所以兩三日先屙一次，不過屙得好暢順，一坐就去到。
但係近排因為唔洗返學校 好少出街，基本上日日都有得去。不過有時要坐兩三次先去到，屙得好唔順暢，仲要屙得好少，完全冇平時屙屎嘅暢快感，咁樣算唔算便秘

A little bit

成個月無屎all,會谷到個人好臭，老細會炒左你
（拉）

成個月 會唔會變大肚婆
我細個試過屙到一半卡住左 喊住叫媽咪 佢比左杯蜂蜜水我飲就屙到出黎